招人一齊玩彩虹冒險私服，另外不妨試下由彩虹冒險班底整既新GAME。

彩虹冒險私服網址:

大家可以入黎Discord/Whatsapp群度一齊傾計，請各位入谷後多啲講野，唔好唔出聲。

Discord群:

Whatsapp群:

另外，彩虹冒險班底出咗隻新GAME，大家可以click入依個page度了解一下。

我地希望可以聚集一班巴絲打一齊玩，如果你有咪喺度就更好，可以邊玩邊傾，期待大家既加入。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

up

928 雨革5週年
929 抗赤納粹
101 賀佢老母

又係你 又開POST
又舊game扮新game

d 裝太屈唔想玩
有人玩0/3/6 裝都可能繼續玩下